個細路見到CAMEL TOW會唔會扯旗?

*TOE

右邊心入面諗緊：嘩屌好撚正好想奶

蓋ching 細個有無J 過蓋世寶，其實佢唔差

望到實一實

有 同期J埋張潔蓮

佢大過蓋世寶啦

咁J 譚肉英

呢個就叫camel tow

咁就差唔多 蓋Ching 都4 張野

想索個camel toe

有冇出汗其實

一定會出汗啦

以為你j開孔祺

初試性感

。

Frankie De Jong

有冇條女ig